%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Einbauortkennzeichnung}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/EinbauortKennzeichnung.png}
    \caption{UML Diagramm der Einbauort Kennzeichnung}
    \label{fig:umleinbau}
\end{figure}
Die definition der Kennzeichnung zum Einbauort ist in Sektion \ref{chap:Einbauortkennzeichen} erklährt.
Das UML Diagramm \ref{fig:umleinbau} enthält den Aufbau dieser Kennzeichnung in der Grammatik.
Dieses Diagramm zeigt das die Einbau Kennzeichnung aus der Betreibsmittel Kennzeichning, dem System- und dem Grundfunktions- Block besteht.
Der Betriebsmittel Kennzeichnungsblock wurde in Sektion \ref{chap:betriebsmittel} beschrieben.
In dem ``EinbauortKennzeichnung'' Objekt ist auch der Einbauplatz definiert.
\clearpage